洪永城身高182cm

有冇報大數

搭單問郭富城170有冇報大數

一定有米八

利申 我係佢老公

冇啦
我老竇175左右，上次同佢影相佢高我老竇大半個頭
佢係個樣唔似咁高

唔著鞋就應該冇170

緊係無啦, 之前去過做老臨, 拍埋去佢到仲矮過我

利申: 180

你冇嘢吖嘛

真架

一定無 小弟係大帥哥嘅其中一個雜牌兵 我身高米八 佢矮我少少 佢應該176-178左右啦

見過真人 肯定有182
利申 180

佢好似178

我係佢老公

痴漢呀美都唔識

咪我咪米九

真 我可以做證

米八咁上下 如果冇都最少178

即係約178

同我差唔多 見過幾次真人

利申 唔著鞋1米81

THANKS

無 佢180都黎緊

原圖呢

呢張原圖黎